Title: Pizza formato famiglia
Date: 2005-12-04
Category: Lituania
Slug: pizza-formato-famiglia
Author: Karim N Gorjux
Summary: Oggi è domenica, e dato che tra tre giorni parto, ho deciso di prendere una bella pizza alla modica cifra di 40 litas....La pizza è la classica prosciutto e funghi (e cetrioli)[...]

Oggi è domenica, e dato che tra tre giorni parto, ho deciso di prendere una bella pizza alla modica cifra di 40 litas....  
  
La pizza è la classica prosciutto e funghi (e cetrioli) però in formato leggermente gigante. Giudicate voi... (click sulle immagini per ingrandire)

   
[![CIMG2005.JPG](http://www.kmen.org/wp-content/upload/CIMG2005-tm.jpg "CIMG2005.JPG")](http://www.kmen.org/wp-content/upload/CIMG2005.jpg)

 [![Pizza Gigante](http://www.kmen.org/wp-content/upload/Pizza%20Gigante-tm.jpg "Pizza Gigante")](http://www.kmen.org/wp-content/upload/Pizza%20Gigante.jpg)

 